Чтобы появилась вкладка tokin exchange надо включить следующие параметры при сборке сервера
![[Pasted image 20221025203516.png]]

Схема работы
![[Pasted image 20221020202657.png]]

По шагам
![[Pasted image 20221020202805.png]]

Создаем realm
![[Pasted image 20221020204050.png]]

Создаем клиента для веб-приложения
![[Pasted image 20221020204213.png]]

![[Pasted image 20221020204252.png]]

На проде звездочки ставить не стоит, а прописываем конкретный путь

Уберем scope, не понятно надо ли это делать в реальном приложение. Тут говорится чтобы не мешало сравнить параметры

![[Pasted image 20221020204751.png]]

Создаем клиента для Gatway

![[Pasted image 20221020205130.png]]

![[Pasted image 20221020205316.png]]


так же уберем scope
![[Pasted image 20221020205412.png]]

Добавим scope gateway

![[Pasted image 20221024202841.png]]

Заходим в client-app
![[Pasted image 20221024203018.png]]

Заходим в мапперы
![[Pasted image 20221024203114.png]]

Создаем новый маппер для клиента gateway

![[Pasted image 20221024203219.png]]

И тоже самое заходим в gateway
![[Pasted image 20221024203315.png]]

 создаем другой маппер немного другой
![[Pasted image 20221024203741.png]]



Создаем пользователя
![[Pasted image 20221024204254.png]]

и пароль
![[Pasted image 20221024204353.png]]


Добавим флажок
![[Pasted image 20221024204445.png]]

Настроим политику для приложения
Заходим в gateway
![[Pasted image 20221024204944.png]]

Открываем эту вкладку
![[Pasted image 20221024205237.png]]

Включем ее и выбираем токен-exchange
![[Pasted image 20221024205417.png]]

Переходим в авторизацию
![[Pasted image 20221024205555.png]]

Далее polici и выбираем склиента
![[Pasted image 20221024205711.png]]

Выбираем нашего клиента
![[Pasted image 20221024205815.png]]
Задаем имя и сохраняемся
![[Pasted image 20221024205906.png]]

Переходим на gateway
![[Pasted image 20221025180635.png]]

Делаем тоже самое
![[Pasted image 20221025180734.png]]

выбираем policy
![[Pasted image 20221025180829.png]]

Открывааем gateway в client

![[Pasted image 20221025181309.png]]

Открываем scope
![[Pasted image 20221025181345.png]]

выбираем и добавляем
![[Pasted image 20221025181452.png]]

![[Pasted image 20221025181518.png]]

Открываем postman
Выбираем OAUTH2
Заполняем эти четыре поля
![[Pasted image 20221025181926.png]]
URL в первом поле
![[Pasted image 20221025182026.png]]

![[Pasted image 20221025182413.png]]

Непонятно Get по какому адресу
Выполняем запрос
Этот запрос выполняется от клиента
![[Pasted image 20221025182835.png]]

аутодефицируемся

![[Pasted image 20221025182937.png]]

и получаем токен
![[Pasted image 20221025183030.png]]

Кописруем его
Проверим что в нем
![[Pasted image 20221025183120.png]]

Это тот токен, который нам передает клиентское приложение

Формируем запрос и вставляем его сюда
![[Pasted image 20221025183404.png]]

Указываем Grand-type
token-exange
и наше приложение
![[Pasted image 20221025183733.png]]
client-id (2) исправим на gateway

Запрашиваем  тип токена указываем refresh
![[Pasted image 20221025184002.png]]

далее audients
![[Pasted image 20221025184102.png]]

Введем правильный url
![[Pasted image 20221025184144.png]]

Отправляем запрос 
Этот запрос выполняется от gateway
и получаем токен и рефреш токен
![[Pasted image 20221025184237.png]]

Сценарий который мы выполнили

![[Pasted image 20221025185815.png]]

